Шорткод:
[eventstrainee]

Для указания статуса, добавить аттрибут status с значением open или close, где:
    open - открытое событие;
    close - только по приглашению.

Для вывода всех событий, аттрибут можно не указывать, или указать с значением all.

Для указания количества последних добавленных событий, добавить аттрибут number, в значение указать число событий.
